Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 292 搞笑！新入坑就要比人批鬥！

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

lm

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

9.99999999999999999999999

9.99999999999999999999999%

Darth Maul真係越睇越靚

301 99.9999999999999999%

Dx17b已經炒到去三千尾

新入坑

手套都出咗咁耐 2.0又出埋 張圖都重未update
究竟係撚緊狗定係仲未出晒 大家點睇

仲有野未出

希望在明天

都係照衝
黎緊食二手飯

收到

出完2.0 唔記得隻舊 都收晒訂

nplm

SB個page不嬲唔會再update?

上年IW CA好似都無?

個post好似係9.999999999999999%10%新都冇

你真心?

仲有RDJ 既打

淨係撳左dm聽日首日都係訂左先算

*巴打

死左條心佢

貼多次：
網上訂完請等候3個工作天，唔洗心急，上次打電話去問左，就算無confirm email，都會直接收到QR code email,職員話只要有成功登記個版面就得，個系統太繁忙，有時會遲發，耐心等候！有咩疑問，自己打上去RB問最好，好快有人聽

Btw如果唔識打電話，或者怕醜，想問幾時開訂，幾時截，點樣訂，留TG！Group入面好多熱心巴打解答問題

係十成新

試過係當日下午4點單 但就當日中午12點先收到qr code email

全世界都係關注2.0！1.0已胎死腹中，無人理

Darth maul 大陸都係500RMB 訂
香港應該都係500?
見到頭先有巴打問

你有冇睇清楚

triple

我問
聽日訂完再講

香港800

sad but truewfc

sor，以為問緊dx

1000訂

搵到了, 5月28號

今日最得閒mon左成日點知又SAFE

仲有幾日，捱埋唔洗食炒！

諗緊要唔要個爐

動漫節會唔會有現貨買或者訂到
最尾一日先去到

有啲想買biohazard2 隻Leon

你話要最尾個就有咩

我知sideshow 嗰張update咗
但係hot toys嗰張冇update過

睇人D VIP單係1000

佢係show accessories 喎，無理由得隻手套架

下星期返工又無電腦用 外出工作好難全天侯mon post

洗唔洗咁多負皮

咩叫無理由

game自拍pose

雖然甩左P
但係新手想問下
仲有冇得訂IW CA？
咁多隻隊長最特別就係呢隻

跌左價即刻唔靚

應該有啲現貨tee毛巾你買cosbb都應該有啲

我初戀情人就係我老公, 無理由有我份嫁喎

好正，又可以加Sticker

話比你聽係仲有架 不過出左係戰損2.0到

Hhhhwhwhhehsjkakaoqoigwmwwl qkhasbnskskwkwkjsssoosjdnbejeiiejejdndbhdiskksndndbdhdhd
等開訂等到痴撚咗線
）一一jnNusizmx DNS’s

Thank you for pre-ordering Hot Toys 1/6th scale Darth Maul Collectible Figure and Tony Stark’s Arc Reactor Life-size Collectible. Your registration has been successfully confirmed as per below:
多謝登記預購 Hot Toys Darth Maul 1：6比例珍藏人偶產品及Tony Stark 反應爐1:1比例珍藏品。以下是最終確認閣下能訂購之貨品：

個個都話both

D人連個心口爐都炒，係咩心態

睇返張單原來8月16 唔知要等到幾時

除左智障 諗唔到咩理由

HT呀 炒啦 正呀

Accessories
但出得一件？

Hot toys 唔炒點hot

隻JOKER好好J
不過美金650 唔知香港幾錢
洗唔洗過5000

候活：手套加6粒石 Accessories 岩呀 冇問題

賺個100我寧願唔去訂

班cd-rom 去rb 掃曬d快銀 拿去炒
咩心態

岩岩翻到地球?

感覺上超越左 合金mk1

候活：手指係唔係一隻隻呀

禁快銀真係正既 叫左你地唔好吹禁勁

猴活：比多2隻手掌你得未？

Xd

COLD TOYS

[member]屌呀 重有快銀咩？以為比人掃曬去炒 收工即訂去掃先[member]

ff mode: 會唔會出樣好正嘅件係會令放左單嘅人後悔

reactor會唔會越睇越靚唔係好想去訂

諗到既配件都係戰損版到見到曬 真係諗唔到重有咩可以出

最後同85 2.0嘅分別就只係戰損同頭雕所有嘢一模一樣

兆萬d局長賣曬未？

佢個女

Cold toys
1/6 quick silver
1/6 nigga deadpool

禁DP真係正既 叫左你地唔好吹禁勁

咁又係手套都出埋真係唔知仲有咩好出

屌如果出佢個女85真係上神枱

Mms456 呢

竹

猴活：滿意未

最尾個張

候活：班人真係好煩, 俾多個special edition 5cm膠公仔佢地

會唔會ff too much不過淨係戰損同頭雕都差好遠
結論:兩隻都要入

會唔會係過左動漫節 啲人訂曬戰損先公布1.0配件

屌如果出佢個女
FBI is watching u

stan lee係咪今年內會派曬

Q3-4

得返avg1 外星兵

同意

頂！麻L煩！

我既角度係
比錢買既時候 張圖已經寫明accessories
咁理應有多過一件既道具未公佈
依家只係出左隻手套，覺得仲有野未出係咪合理？

應該就派
Full pay野好少要等好耐

賺得一蚊得一蚊

搭緊車連機都唔敢打 驚突襲

屌你 +90 笑撚左
加完90我重要加100加名 佢都on9

日唔同stan say hi

放心 我會炸你

想要stan 但又怕唔夠銀彈動漫

似乎今日乜都無得睇

90蚊都唔放過
仲要去一次信和 落一次樓交貨

佢想乜圖都唔出就開六寶？

一早知唔會夠彈 所以果斷追stan算

咁有人唔加既

理想

現實

唔排抵你冇得炒XD

炒狗有咩可以輸？
係冇

其實ht出得1:1反應爐, 會唔會諗住rerun盾同個鎚

彩你都傻 d人真係+50 +100都去

六寶：壓縮版mk4

真係痴線，又要約交收又盛

壓縮黑力架頭雕

powerpose

屌你老母真係狗嚟

咪就係 返屋企hea下好過

吹奏左幾個月都無掉e張gif出黎，而家派貨炒上天先出已經㩒唔住啦

Lm

原價入？

加幾舊

endgame佢好似有幫手捉住灰奴

thanos咁樣就揸爛左wm 點解同Tony打嗰陣要掟星球

抵WO

你應該早排出呀嘛
而家出太遲啦

可能因為佢on99係空中停係度易揸

幾舊姐係幾舊

有冇人做依個pose出黎

因為tony係白人

因為titan多人要開群技？
9up

真

3－4

咁撚抵？？？？？？？
我高追八舊

雖然真係好正個個都吹奏
但隻數碼迷彩無之前D圖咁正有D失望

仲保留到呢個水平已經算好好

笑撚死我

話説acghk個邊話27號有遊行
到時入唔入到場

張單1703 有無機

咩單

入唔到都無辨法 做正經野要緊

入唔到咪仲好
上番sb訂

都啱 中27號6寶都無計

邊有
全套戲行行企企 冇乜鏡頭
係得呢幕深刻d

打starlord

呢樣真 大家都有責任
HT post 巴打 7.21見

can not be

正常都會補番嫁啦 遊行我都支持既

派bucky未阿

巴打我好認真咁同你分析
我岩岩再睇官網
發現佢手臂都係唔同左
所以應該係公佈左兩件
手臂同手掌

一開頭thor斬9灰奴隻手war machine mk4咪幫手捉住佢右手

支持太陽王

訂唔到咪玩少幾隻
慳返D錢去捐物資捐義士課立場蘋果

原來係捉小背心Thanos,仲以為係咩咁巴閉
鬼記得咩 咁多人一齊捉
Thanos又冇石又傷晒 仲要俾avengers圍
個下真係心up 好似睇住義士俾黑警圍既感覺

如果真係咁樣計兩件
咁真係撚狗咁撚

加名囉 你有哂交易record

係 唯有係咁
真心 一係驚就唔好買 買得預左有風險同要硬食

Apple 對面E個位上扶手兩次見log on

連登有愛

新手臂可能識發光呢

無限鼻屎

ching電話就冇電

我覺得點都有支炮仔

心口炮 同pepper combo

光柱

買埋個地台識轉既

啲特效件有邊次做得靚

旋轉地臺正

個格局娘到痴線

行黎行去都未到

娘唔娘 唔緊要 比d指示牌清晰d ar 屌哪星 d大廈名係得d看更識既

我買左喇仲有得遙控

有無link

唔好講到實抽得中先得㗎

link

要去 cheesecake factory 果邊
成個商場打橫一塊餅就係得一個位上到 rb
我都係第三次先識去

果度周圍行既人唔係普通話就係啲不知名語言

City super 附近，有間黃色irxxx賣薯片既 果到有電梯上

之前去過兩次趕時間搵唔到就走左 難閪到

點解個reactor都好炒+50都唔想蝕比佢

都好呀，我有排等，13號單

而家D人真係有理無理襟左先...............
+50 都好意思.......

第一次唔知路都唔知四樓斬開咁多忽
反轉成個四樓都唔見

一間玩具店 唔比閪位你點得阿
唔通比大門口位你

加埋電話都150
等walk in 訂好過

rdj 屌你老母 叫雞唔比錢!!

第一次去嗰時搵左勁耐

keep對話record再報警同佢玩大佢囉

今晚開訂？

麻煩各位幫忙負皮 謝謝

隻85配件真係好少 手套 蜘蛛背包無了

出新野咩

RDJ !!! 叫雞唔俾雞！！

呢個Triple 哥既契弟

改圖姐

屌你老母 牙原部冷氣你有份整壞 又教佢叫雞要奶閪 依加係到扮聖人 屌你老母3000!!!

右邊呀

收聲啦 p牌傻鳩

咁你老母咪無零用錢俾你囉？

我都想有人教我奶閪 謝謝

Sorry大佬

屌你媽咪死po霸

咪係！！
PO霸扮大佬

有先見之明

我係傻架

點解你個張唔同我個張

等等
我同rdj同你老母繽紛樂緊

搵到了

個tony壞左

好 加油!家母搶哂你老母d生意 搞到佢依加連雞都無得做 對不起

如果20樓都可以訂埋個大盾版，就真係造福人群！動漫又要抽，又限死日子時間，又排到仆街

wtf..

ff下好啦，人地都講明會場限定仲點會咁益我地

QS終於返貨

Spiderman update suit係咪有得walk-in

究竟幾耐先會賣晒

巴打邊到收風係會場限定

你扯皮條？

有
唔信打上去問

2680人仔

可能見到你岩岩

收皮啦牙返 rdj走狗第一位

信左你，而加去訂

Update suit截左啦

邊個話叫雞唔開得po

我愛rdj 永遠支持rdj連任!!

我隻mk50 腳燈制壞 係咪要成隻拎去換?

支持，幾時開rdj fans club

無訂update，訂左upgrade

打左上去啦，佢叫我問美國隊長

唔叫

Spiderman update suit

諗緊會場版會唔會送其他黃豆，之後再分普通版，特別版，雖然機會低，過往都係送垃圾

Rdj咁型 洗撚比錢
呀 唔係 洗撚叫先啱

吾小心打錯左

必入

邊個反RDJ 就係同我過唔去

thor壓軸

一日未公佈動漫，仲有轉機

戰損仲正

姐係firm實咁賣？

凸

有價了？

巴打你呢個版本聽講動物節當日限量十套發售

邊個會知

齊頭3K HKD好似

我排緊了

上年個個見到dlc都屌晒鬼 不過充其量比多千幾蚊
今次要比多2500儲齊一套雙入
唔知下年又點撚法

我見hottoys佢自己post返

吾你老母

淋緊雨

相認

永遠支持rdj！

仲係好傷心
諗住月尾出糧買隻gladiator hulk

等埋我嚟緊

有無app 點整

我用gfycat convert左d youtube片做gif先
再用gifntext加字
期待你既作品

未派貨係報失唔到既，交收完上兆萬+$50就可以加你個名同電話落去，咁就唔會報失到

今晚德9 係咪爆WM4?

DllM RDJ 又話入谷搞分化會有宿舍

正 好人巴

乜9呀？咁話我徳哥

感謝咁多位巴打教路去rb

好高汁

其實想點姐 你地
要嘈就貼Hottoys

幾時派埋剩低嘅ffh呀猴活
就落畫喇

我上黎支持Po霸的

你鐘意就好

我德

爆依隻 好似唔係wm4

想block左條開谷狗

德哥講緊話左會爆wm4

冇谷入不開心？

尋晚到家都未入谷

唔知真定假

係就正喎

你班撚樣要開group 就開group 要小圈子就咪撚上黎啦
阻撚住哂

快d留tg la岩岩有group友平放左隻快銀俾我

g持

留足一晚都無加

德鳩用自己做wallpaper

加左好耐啦喎

為咗訂hottoys去到盡

有咩咁出奇

1比6德哥

無
邊有加

Ht ceo

冇咁自戀下嗎
利申：冇judgement 純粹覺得幾過引

官方圖都錯

官方都撚狗

班友太想要
谷J上腦

佢個頭都幾似 唔知邊到整

係既話隻iron gg唔洗咁啦

diecast stan lee

100份

on9

拎出黎賣大把有得炒

德鳩 睇住隻mk4 食飯 盒飯特別好食

之前佢比錢人整粒頭彫
我已經覺得佢用自己做walkpaper唔係咩新鮮事

都平過Yelim個Tony頭 好想要佢個個 好貴

紅衛兵

又幾似IM 幾衫入面有人

我到依加都唔明 整自己頭雕係咩心態
我會想比錢整d冇出過figure既頭 多過自己

一個頭 = 今次六寶食炒既筆直

其實可以用自己個頭雕插落im/rider玩真係好正

有人放WM4.0 $5200 就我交收，要唔要好？

有愛就要

係貴架啦
想要咪買囉
再唔係可以留黎上悠亞

要左先 有排升

要一定入

吓，可取單唔係+1800-2000咩，邊洗5200現貨

差唔多啦

20樓咁尻多人

就交收,差唔多啦

下...交收左

當拎d錢買時間囉

ok 啦，叫埋佢上嚟你屋企

最緊要有得玩
錢可以搵過

上年都有人6500入左 46 47
個時比人笑到仆街
宜家？

比你地笑到仆街了

5千2 真係有錢冇掟洗

呢張正，笑到gap gap聲

人哋錢多

細細聲話俾我聽係咪即係買咗

隻隻IM都45千 點玩

5200有咩咁出奇
黃豆mk50 1皮都有人要
真係未見過大蛇柯尿

次次見到都想笑

我呢啲窮撚玩返Star Wars算

又笑佢

啊.....射左

diu 你地未試過買貴野咩

條仆街真係好撚自戀

貴100-200可以理解
貴咁多就

收左就唔好諗咁多 專心啲拎上手打返個丁先

你講真定假先

下次有咩想要問呢到啲巴打佢地會平放比你

Thanos:嘈乜撚野？

隻眼好有喜感

5200可以買im mk4加多少少仲有黃臂

黃臂好似又突破7喇

又升左

當隻隻都咁貴既時候
忽然覺得自己HULKBUSTER 7K買好抵屌 大大隻

4 5 6
高追又貴左

係除咗85同50冇邊幾隻唔升

黃臂最正係放咩入去都得

WM 4.0 升升升升升升升升升升升升升升升

而家好似隻隻都升喎

三上巴玩咗咁耐都買貴野？

85 可能派貨先升

係時候入手副廠黃臂

啱啊兩個月前收42都係2300. 依家2500起跳

無後追過暫時

放dp囉

3000入左Drax算唔算

唔算

85新配件

我新入坑高追左好多野

好巴閉架啦，隊長同black widow直頭等thor斬咗灰奴隻手先夠擔行出嚟

仲有一拳打暈star lord

差Falcon 女巫 追埋 我既高追生涯應該完架啦

傻啦 係開始黎咋

係我高追完一隻又一隻
46 CWCA RWThor
唔高唔追
剩係高追金額都已經夠比哂4 寶全數

兩隻都實會出新 追嚟做乜

追4仔5仔6仔

上HTpost>愈睇愈靚>追左

應該冇啦 想要既都訂曬 係差泥緊六寶 再等埋王妹同Wasp出貨睇下咩料先決定 就齊team

我每追完一隻都咁同自己講咖

結果成日身痕再追

女巫未必會追 Falcon驚出美隊造形 應該會追左先

呢個真係冇印象

我都係咁諗所要追左隻全新Falcon
好後悔益左班炒狗

我好d 我一角keep一隻 唔想重複 所以避左好多
係隻戰損85 忍唔住 一定要雙入

可以等下有冇a3版，starlord都出咗

巴打邊到收？我重睇緊 諗緊出po收定慢慢搵

豹妹難搵到

7子hoa+46真係後追終極大佬
分分鐘等佢慢慢出齊1/4 7子正價一套仲平過追齊一套1/6

豹妹here

馴服不到的黑夜豹妹

有無人想放CM deluxe?

6000

一年追一隻

癲撚到

其實最撚賺係啲炒家用可取單換未可取單加錢

係 換換下成隻免費

一日未全派都可以係咁loop

上fb大把+100/200既前期單

跟市價走 升緊就係囉

隻隻都越推越高價唔係無理由
根本賣家出乜價 都有人買

我前幾日新手入坑
唔知價用咗$10000 入咗隻47

真定假呀屌你

見到WM4.0 可取換 未可取會埸+1000

抵慳左4000

我今日上去睇無，見到加400

女starlord

個個fb po都放緊反應爐同DM

巴打好耐冇出現了

自從佢比人踢爆搵水魚

元祖6各一 蜘蛛ffh要齊

金毛不了 個辦直頭全橙

暫時未試過同期咁多人放緊既時候 入左張高價單/貨三上巴好慘

收皮啦P 牌仔

我應該可能接觸過呢條友，我想用未可取換可取條友又係開我1千蚊
佢都on9我又唔係冇單係手

有一個我用奇異博士未可取加200蚊換可取正常好多

邊個敢搞你
人人都知你ht post大佬黎啦

唔好咁 知錯

豹妹睇sdcc係出得靚 同Gamora比。。。差太遠

找數未

而家買1/6 im mk3是否不智
定應該買1/4好d

求下你啦候活

呢隻真心高質

之前咁撚耐未截都唔訂

豹妹真係出得靚 但係真係冇愛 唔係好想入 但係又好似差少少就齊team咁 好矛盾

個日上去訂點知截左

最劣個隻你都揀

人棄我取

又引我
本身諗住月尾出糧就追
朝早出門番工都仲未寫last one
放工F5一下寫住sold out

反而我喺Y拍收幾張平單

爆玩具開波 有歐錦棠

想要警世圖？

個髮色好核突
但係出都照狗衝

玩具AV LIVE真係世界級廢
勁唔清

而家合金Mk2要4k,好後悔之前錯失咗

hottoys 唔出老年版/x24

我ok wor

佢放上youtube係360定420p
乜年代啊

勁猜估玩具AV WM係讚定彈?

巴打我想放你會唔會有興趣

條腰重要係換件

我諗都係讚啦 依隻野真係無得輸

重點係㭍

只求全新未開

只開盒一次CHECK件 長訓盒又無位擺
祝你早日搵到

啱啱上endgame果陣好似2千中就有，好後悔果陣唔諗住儲7子無要到

讚

咁都有得彈？

有無巴打隻50金色好快就勁淺色，只係玩左半個月。

年頭係二千頭都冇乜人接
Rb有貨賣左3日

等2.0算啦

依隻WM點彈
今次真係我好滿意

搵就搵到
俾唔起姐

冇依個頭雕

失敗

2 3買完都冇野好玩
除非你買黎儲七子
否則絕對唔建議你買2 3

本身鍾意mk3
點知佢出到咁

3個塗裝差到好似膠版咁

送都唔要

隻銀色越睇越靚
發覺自己對ht d銀色好無抵抗力，antman，重甲，mk2都覺得隻銀色好吸引

個頭雕用都冇用過

47

拎黎俾thanos踩住

7子淨係訂左mk7
mk1如果出都會買
其他追唔起

你地隻batman係咪炒左車

聽你地講到開始無咁想要

2都重ok嘅 原價的話
3就真係原價都唔好接

買mk3不如買45，冇咁垃圾先

好毒隻千歲鷹
好在無追開

好想要⋯
但諗諗下 lego抵玩啲

猴活屋企個隻

古生

古生緊係玩1比1

有冇人排緊？

買玩具終極目標

Ht會唔會出Misterio幾正

車都冇，炒都冇得炒

第一次入櫃照左燈嚇親我
我叫開佢做小露寶

真係唔夠玩 全部都係企牆蜘蛛俠靚到

師兄你打算幾錢放我有興趣

屌你老母爛臭閪阿
同黑警收啦撚頭

條友咩事

疑似慈母

見你一穫屌你一穫阿 死賤種

原來係改咗名嘅過街老鼠

寄返香港要入境稅?

加200都有
你想原價？

有冇印象上年係幾時出6寶？

無改名 fact check左id都一樣 無屌錯人

出意思係?

$300 買黎真係把撚 仲要炒300

邊到有

你唔想上既fb ar

伸長雙手就有

快d去會展排定隊，動漫有100隻現貨賣，支持自己付出唔好比炒狗賺
會展見落雨唔想淋濕大家，大會已經準備定帳幕比排隊人士

最出色係腳踝位關節冇左右屈 只可以小兒麻痺咁企

2.0

重要幫你搵埋邊道 送埋上你屋企好冇

如果時薪有100 蚊以上既人 都唔會排隊

依加去排仲有咩買

見你真玩家咁想要 我勉為其難放俾你啦 原價+1000抵到爛

真玩家但係食兩百蚊炒嘅決心都冇 真極有限
而家兩百唔想俾 派貨之後俾多啲囉真玩家

黃6？

買果陣咪真玩家囉
放果陣就''市價''架啦

動漫唔只hottoys架嘛

抵 上面位巴打唔要我要

冰火版真天魔透明公仔

咪係 笑撚死人

Ps4 頭3個送機票好似

聽日去20樓大嗌我愛eva 就會有接頭人搵你交收

三星頭3送電話

200蚊已經唔炒啦屌。。。。500內都叫ok 啦

訓街送電話

揸vip pass睇住個500個買再到自己

值得擁有

笑撚左 和合石交收

樓上果個食5千$現貨WM

咁排法邊有時薪$100咁多，日薪$100就差唔多

hottoys派錢最大方
南亞都有份

收到 有冇話幾點方便

就埋你時間又點話

到出貨個價再升就好笑

得100隻

快啲派乜7啦

有請德哥.jpg

又要打飛機

許願 希望GOTG 全隊係group 出現

Where’s Gamora?

屌錯人啦咁就人地真係留堂，唔係求其作藉口

Drax最難搵 有巴打3000先收到

真留堂

又有新topic
我唔係炒家 係手緊先放

不要再說了
可能出GOG2版 勸各位巴打唔好好似我咁衝動
不過出我都會訂

I love shit

一星

I do you one better! Who's Gamora!!

原來MJ有唱歌

ToysTV今晚唔係爆wm mk4咩。。。

求下你出MJ啦猴活

骨感界霸者

呢個膚色呢個年齡嚟講，佢的確係超晒班

Rewrite the stars

HT以後都出膠髮算啦好嗎？唔好搞咁多野

力架黎講算順眼

訂左隻SL 3.0.. 其他全部冇 要努力D 後追了

佢係歌手出身
之後先做演員

Stan lee
好彩中左四寶

仆街仔咪阻我地P牌仔搵食

我都追左三個月先暫時齊到
利申：有限彈藥

藍妹先啦

講中左真係值髮出左事
marvel好多40歲以上嘅都keep得好好，好有氣質

brie都有唱

+1000追左

原價 快啲派啦
放棄左黑6齋留Stan lee

想呃人

食炒食窮

有無人知mk50浮游炮邊到有第三方

post上去放 話原價都好

XD

係咪得我一個覺得哭個隻手套d手指好似假鳩會唔會太幼長

隻哭真係唔吸引

改左頭？

黃6同緋紅gg會唔會全派呢得五百隻

仲有尊貴既vip

德哥開wm啦

仲有頭籌嗰啲

睇下先

爆wm
玩具av

youtube終於有wm4開箱片睇啦

玩盒定玩玩具?

Sdcc day2
唔知有冇thor

睇返派紅藍3日
撚狗咁撚
應該有排等

等到我都唔記得訂左

唔知有冇wow, 玩具tv終於有開箱片live緊wm

原來wow左收皮先

德9 有讚冇彈

頭批
之後話唔埋啊

DS2.0

棠哥睇真啲

仲有合金代表mk50

希望到時RERUN唔好楊過版

我中左 面罩有花痕

Same RDJ巴
不過我係頭雕面罩

啲滲線好撚差出哂界
我兩個都有花 頭雕個個嚴重D

戰損嚟姐 咁唸會開心啲

公開既秘密啦屌你

有分別㗎咩

黑人頭同發光頭

睇完有d心動 我頂

600人

棠哥

我係面罩隻紅色眼有少少白色印
不過少用頭雕，由佢算

追！

迷彩印

佢彈話要不停換件 暗示好撚煩

識變埋型唔得了
不過 中間支炮 擺好pose先插 應該ht都搞唔掂個收納問題

對WM冇愛都覺得WM4係正過50

其實會唔會team suit就係wm mark5???

個迷彩好好J

著套衫變第2隻？

爆沙窩

50一開始派貨都要炒上5千

剩帶個面罩上去？

又有新野 好朋友有事入院 求還心願
個frd真係要講聲大吉利是

相比之下今年嗰隻

面罩同帶保養單上去穩陣D

如果發光圖個面罩 係咪都要帶本體上去

想問WM 27號 9點PM 係咪有得拎
未收到SMS

D戰損正到

派到5點前

係呀

好 thank you

唔好追。

真係

依家有得等mk2 wo

咁小
起碼7000啦
19誠意之作

WM MK4真心好撚正罰企都好撚型

其實mk50罰企都好型

wm4火箭追上黃臂mk4指日可待

其實hot toys要出埋50戰損啦

又cap你$2500

你個名

攞去洗啦肯出就得

出完dlc仲敢出
仲有咩配件未出

原來係你搞到我要用好L曳

屌睇到呢到先知發生咩事
一直心諗做咩自言自語

啲負皮火箭

又要gg互指圖

召喚打槍出頭鳥

再𠗫召喚

同一款買三隻?

建議用黎做post名

動漫一開訂，10個topic兩日用完

係，首日5點前

小丑係咪其中一寶？

其實iron man套甲係咪全cg黎？

我發覺好多都後期自己改色

好似得IM1係大整全套甲

睇完之前片場d片，覺得thor個動作好似又準備要跳舞

42都係全套

WM6.0無威脅，重甲變左紅藍色，更加無威脅，4.0有戲份，夠重又多炮，準備起飛

30號單有排等

IW上映完 已經話50係last suit
85根本係為賣玩具而改色改出黎

改色

成隻唔同樣架喎師兄

有冇片睇吓

好型吹奏1.0

rdj喺片場係着住mk50拍endgame

佢拍緊EG 但著套上半身甲50黎

仲型過依家隻色

對位姐

係有改少少細節嘅

Wm就真係改色 85我諗真係好後期先決定改

佢一直都係著住50上甲去拍

可能見hot toys mk50賣到咁多隻 點都改隻85出黎賣賺錢

睇完爆wm4
棠哥一路爆一路流口水

有冇頭籌實況

新post

Punk Spiderman 好貴

因為好少人訂 上年個個都唔睇好兩隻ps4 gg

而家隻4寶gg都係加得200，好似都冇咩人睇好

Wm4

WM4又無咁多負皮
點解哩？